其實香港啲靜音車廂有咩用

冇聲播野

無用
因為d阿姐照樣大大聲講野傾電話

載人去目的地

等安安靜靜講電話

長知識了

可用手機播china片

同普通車箱一樣，自己參透下

咪就係多年前九鐵開始喺電視播嘢時整兩卡話唔開聲嘅，平均咗乘客需要

方便傾計

都唔明班廢中睇片唔載耳筒
想全車人知你睇乜撚 搏搵知音人咩

讓座

最撚on9係播錄音